點解香港咁細 揾隻滑翔傘都揾成5日？

香港只係地圖一粒點
而家仲要總動員去揾 民間又有人揾
仆街搞成5日先見到 頭4日班消防係咪去左飲茶
本身冇事都比你班友玩死啦
覺唔覺班政府工hea做無撚用

你不如問返條友點解要搞出呢單野 動用咁多人力資源

你唔好問個天點解翻風

地圖細姐，正係叫你行哂個新界都好撚和味啦

樓主係咪未出過城 行過山未？
山同山可以好近 但中間上上落落加唔同方位
仲要有咁多樹 點計條數都難搵啦

笑撚死我 香港得粒點咁大就細
識唔識咩叫比例啊dee dee
咁地球都係得一張紙咁大姐

我俾5日你
我放低塊帆布 話明俾你聽九龍城區
你可以叫埋你d朋友幫手
睇你搵唔搵到出黎囉

咁你go to school by bus 定 by foot

因為啲雲層遮住個山